Diablo III : Reaper of Soul #9 S15 打箱賺兩倍！正！

想加入?
LINE GROUP (入黎就係巴打, 一齊入公廁叫春 仲會有好多J圖J片, 小心紙巾唔夠用, 仲有大量GoT劇透 )

如果邀請碼更新咗唔該爬下文~

美服公會:
高登仔 (Search: HKGOLDEN + 繁體中文)
(只此一家!)要入黎就留Tag啦 班19 admin會拉加你
幾日就最好浮一浮水面，太耐冇見影可能會放番俾有需要人士

本CLAN 有好撚龐大既ADMIN團隊, 以下列其中一小部份
依上水密度或膠度分類
birdman#3215 - 求靚裝始祖
Hon#3195 - 你的法師是本團靈魂啊
Apocalypse#3289 - 死靈之神，只會對LEADERBOARD頭1有興趣
lyfredaheero#1694 - 專業跳傘及司機
Ykfan#3469 - DH狂迷總之係DH都啱

ZenonAres#3479 - 瘋狂大學生
dnxxm#1919 - 我一支K98就
Kazy#1282 - 潛水痴線佬
ForTheHorde#110489 奶媽型挽家
CHI94#3522 - WD嗚嗚嗚
Romanlo#1591 - HC部門主管
VMak#3491 - 人呢？
Amazing#3728 - 大腿人人愛
images#3820 - 冇LARK哥帶住點敢挽HOTS
Kitsiu #4645 - 終於入到人類WOW clan 啦
.
.
.
.
.
levon#4760 -

如有遺漏實屬打錯字敬請派膠

亞服公會:
亞服氏族HKG4 歡迎各位巴/絲打
歡迎各位加入我地一齊玩
詳情請自行詢問, 你肯問佢地肯加架啦(好似係)

======================================================
仲有咩成日有人問
打唔到好野既巴打
派膠比佢啦
依度好多老玩家都試過
真係好靈架派完要乜有乜
不過你要有JOE仔戶口先
佢就黎1500膠架啦幫埋個手啦嘻嘻

======================================================

新季時間

就在明天！！ 9月22號！！

朝早預埋你！！！！

支援21:9 mon未 ?

仲有人玩d3?

大撚把人玩，個驚好hit!

班肥西識春咩

d3 仲少人過d2

黎加入我地d2 把啦清

前幾日見到datmotz 都忍唔住留言屌鳩班肥閪捉到鹿唔識脫角

我們即將邁入第 15 賽季，真是讓人難以置信！

今季又有咩新野

隻驚根本未改好
仲係好多廢技廢set

就連間廠自己都afk埋

4年內難以置信咗15次

就算有更新都係將d怪整得再多血d攻擊力大d，d怪條血都變到天文數字，再咁搞都無乜意思，棄咗驚幾年

其實批評緊嘅唔係難度
而係GR玩法已經好舊

又唔洗交月費，得閒嘛上去玩下LOR

19 GAME

我又唔想答無
例牌新frame lor，你都係想我答呢d0者

冇改動不如唔好開啦
每季換一套裝好過不停狂開季又冇新野玩
屌佢老母垃圾暴雪

無人玩

有無大佬可以開架順風車黎帶升70

垃圾驚

D2多人玩過D3
大笑

我玩d3既時間應該仲係少過d2

diablo

慘過關家姐

原來火雞套打法係新魂彈

兩樣野來

但其實機制一樣
都係密度snapshot 集體總算式範圍傷

話說你幾時開wiz

欠大腿用住sader 頂住

開完起碼等我兩三個星期先玩得

雞多兩三星期我應該3000plv

19GAME 番黎玩一日就BAM9ME

你無法登入暴雪平台服務。如果這個問題持續發生，請透過客服支援尋求協助。

錯誤代碼:BLZBNTBGS80000012

錯誤代碼:BLZBNTBGS80000011

我想打P毛呀 肯比我登入未

個line群入唔到

點解入唔到ros 個網?

試過山哂防火牆防毒都唔得

你喺度問同喺line 問撚有分別咩

冇LINE呀

係咪用垃圾ims? 解決方法係轉isp or vpn

netvigator

咪啫係ims

又cancel漫畫同書

今朝又出post叫人唔好咁hype

睇黎今年連d2 remake都唔知有無

你隻雞可以轉build了

掂喎

即轉

隻雞一開始運行就會有各種卡住(應該視為行動判定錯誤) 一直有隻綠色腳仔強制行路

for example 開大小秘石頭賭血塊卡鐵匠,打完個秘唔識汁野升卡升寶石

全部都係一打個頁面就秒關左,跟住就卡左係到

換個腳本換個職都係同一個問題,應該就唔關腳本事

請問有冇方法解救?

縮細啲個windows

做乜鬼個clan多左咁多雞

quality playing 很重要要要要

仲有幾日睇下有無new content

好嘢又多個垃圾驚挽

睇到好撚嬲

Diablo M

嘩 出Diablo新手機驚
急不及待很想玩玩鳥

好心佢自己出啦
班肥懶閪搞到搵蝗寫

CLS出隻咁嘅垃圾game
個Q&A笑撚死我

去twitter 食花生
見到個幾件sponsored 既streamer刷撚晒鞋

booooo

我覺得隻驚暫時睇落幾好

簡化到鳩撳
不如內建埋自動做任同自動打裝啦

都唔算好鳩黎既
二來初時升LV都係咁

我估實有內置雞

S15好似12月中完，就睇下你加乜

你覺得個booooo肥佬仲會返工做嘢咩

要做下樣滅火

如果下季唔加新嘢我諗呢個冇人覆既post都要搵人頂手啦

根據0.5%掉落率，用10000個遺忘之魂重鑄刷洪荒值唔值?

唔值

用咁多時間farm bounty 得個吉

完季你隻雞未bam就過來ns同我玩幾鋪2p

唔怪得無晒人

👍

其實佢地個模式唔搞pay2win就得
或者app買斷制

啱啱買左 畫質只係差過電腦少少
不過個介面整得好差
For 番工玩都okay既 係屋企玩番電腦算

唔玩microtransaction整mobile黎做咩

整得都係為錢

為錢就梗架啦
但如果錢剩係用黎買skin好似pubg mobile咁都ok既

outsource網易整

點會唔會pay to win

想問下係咪完一個S..就有一次更新？

唔係

仲有希望嘅

我岩岩買左switch版
升到隻狩魔40
想問70時技能點配？
裝用咩好有無咩網睇？ 唔該

用散彈set

啫係點 我真新手

其實都係farm套裝，睇番天梯啲人用咩裝，就打咩裝

想問點有

70級後打精英怪會跌
有時打哥布林都會跌
隻驚70級先係開始
所以識人帶你升就最好
當然新手想體驗下都冇錯既

T1以上rift, 精英跌

search d3凱恩

我搵左一段時間 都搵唔到我估你想我搵到既網
有無多d提示

殘體網

我想玩弓箭呀
岩岩70左 解埋魔方
係咪用70金弓 洗到出遠古楊乜弓咁？
日日刷大秘d key咁？

唔知應該整乜裝 又應該係點刷 乜都唔知
D資料好散 2012年咁

首先要輕鬆玩到T13難度
先考慮日日刷大秘d key
再升下啲傳奇寶石

咁我而家應該做咩好？
刷咩好？

打到傳奇，唔啱用，首先用魔方焠取，再唔啱就拆
刷啲必要既裝，例如皇家華戒，元素戒
縱觀都係套裝最勁架啦
目標先刷齊一SET
配埋啱詞諁既副手/武器/戒指
就可以輕鬆打到幾百億傷害

裝現階段要高爆擊爆傷高攻速
儘量推高個DPS
中後期要考慮埋傷害範圍，CD時間同技能傷害

唔想煩就照住天梯旁排啲人照執

訓醒了 刷華介先

一
一次搞掂左

想問刷遠古套 唔中想要果個系列 係咪無得洗？
狂打t1大秘刷？

套裝想快齊，可以用血岩碎片賭特定部位裝
仲有魔方套裝轉換
前提要材料

想刷遠古套都係齊左一套普通SET，轉鬆刷到T13小秘再諗
因為T13刷小秘你好彩走一轉可以出10件傳奇

Blizzcon之後連雞都消失埋

俾電腦抖下

傳奇數同plv掛鈎

有傳過係，但暴雪冇可能咁set

玩過就知，seasonal plv 好有影響
唔駛知傳唔傳

因為呢個問題外國都好多人問過
賽季有調整drop rate係人都知
但paragon一定唔會影響loot drop rate

哩個介面第一次見

Switch
玩左3日 已經t13小輕鬆 打到72大秘
差小小齊裝

太古係70層以上大秘先有機出？

係你打過一次單人70
之後打乜都有機會出
包括魔方

賽季同非賽分開

希望下season 有新野。。

line Miss You感動你 這份愛 太神奇
真心來融化你 誰要勉強假裝愛理不理
我只想保護你 發誓要 你歡喜
不必刻意 無需構思
坦率對著你說一句

LINE ＭＩＳＳ ＹＯＵ
Ｂａｂｙ LINE Ｍｉｓｓ Ｙｏｕ

收到風 brandy話有ptr

今次加多幾多個0

借個屎眼黎拮

做完paper先再入

真係唔一定
無謂坳
你話係就係

問題係模式
balancing 黎講已經變得唔重要

如果儲item 升plv仍然係咁悶，仍然成個過程都可以由機器取代

咁我勸佢地唔好做咁多無謂嘢

悔氣說話冇謂講
個legendary drop rate就係25%
25%裹面10%係遠古
0.5%係太古

plv高只係代表你farm快左
同一時間內，比低plv farm得多傳奇
唔代表同傳奇drop rat掛鈎

其實你真係唔駛同我講理論...

想問轉咗部新電腦係唔係要再買過先玩到？我有當年電腦盒碟 之後十字軍出嗰時買咗數位版expansion 早兩日用新電腦入返去Battle net 見唔到我有隻game喺度 得返隻咩Starter edition

慣左 我覺得有需要辨別下呢D都時傳說
當D3仲係暗黑拍賣場既時後
我個fd用5千萬同人買個消息
話黃裝武未開，尾數係單數
係第二版營地開會開到好野
形形式式既野都有
諗下都知唔合理
你話打Season plv越高越多傳奇跌好明顯
如果係真，但咁樣對遲入季賽既人咪好唔公平？

不過呢講開又講，初版plv冇點數果時，升plv的確會影響稀有物品drop rate既

game跟account，你係咪入錯account?

聞到2012年既氣味
棺材味

呢度可以傾幾句
賽季首先你要從字面解, 係季度比賽
係一個比賽GAME
相比起其他電莖驚，D3 嗰種電莖唔係短跑100米
係3000KM季度馬拉松
邊個人可以由DAY 1 跑到尾邊個就嬴
SC而言賽季唔係鬥技術, 係鬥運氣同毅力
所以你話遲起步係蝕咗, 你講得冇錯
但又有幾多人痴線到DAY 1 到最後一日都仲玩緊丫

我明你講咩
但係遊戲設計者角度睇又好
從玩家角度睇又好
增加plv會增加drop rate並唔人性化
因為會令到新舊玩家之間出現嚴重唔平衡
會令到新手覺得自己撿唔到好裝係因為plv未夠高
觀感問題

當然，你有番咁上下plv(當有3,4千）
相對黎講，係相同drop rate下，你得到多啲，好啲既裝
係好正常，因為係付出左相對既時間
新手會覺得公平因為佢覺得係對等既機制下
你付出比佢多，回報多好正常

Diablo毫無疑問係一隻十分hardcore既game
雖則當初出果時的確好垃圾
好多人afk, 但當中其實都好多只係衝住diablo個名黎
佢地未必真心鍾意玩呢類型既farming game
睇番天梯，痴線佬其實又唔係想像中咁少
我就係day 1 就落7仔買，一直玩到依加，但唔係痴線佬
玩賽季只係想攞倉庫頁既休閒玩家

我覺得真係唔好再討論drop rate呢啲無聊嘢
隻遊戲唔係咩新嘢傾黎把撚

呢隻係出嗰時垃圾
垃圾到今時今日都仲係咁垃圾既垃圾驚
一直冇變過

呢度啲人100% 打賽季咁滯
除咗3z

唔係
你用錯acc?

介紹多樣嘢你識
不過你都應該識
rosbot
你會睇到legendary per hour 會隨住plv 增加而有expotentially增幅
但裝備可能一直冇變過

外掛狗唔識扮識
今次個龍門又想搬去邊

而家先開始玩Switch版0既朋友，當D3係一隻新GAME玩感受下遊戲體驗其實係OK，但衝GR就免啦，尤其是而家接近季尾

抄BUILD唔想睇殘體我就會用下

買左成個星期仲未70

有fd玩左一日afk左
問下佢借唔借比我玩先

咁幾時衝
唔差左買埋

They claim they are immortal - we must prove they are not.

有冇話咩職易上手

monk, crusader

火多重天下第一 (好似係)

陳日好有心機咁玩switch版

玩左幾鋪醒起有leaderboard ，去望下發覺都幾多改game撚

連雞都唔使雞

點改game 法？

我唔識呀亦唔會整

只係見佢地d裝個數值高過上限，一定係改data

係唔係淨係老翻GAME先改到

唔關老翻事
睇bnet有人講
話改機之後乜野file都改得

一直都話雞其實可接受

垃圾maphack 改機撚先過份

至少都有付出過電費呀ching

Y not both

兩樣都係毒瘤

Btw q69講過唔用maphack無人同你玩,心都灰埋

由遠古強化開始所有事都係去咗錯嗰便行

最大優點係solo 0ping

如果冇買到奪魂之鐮 係咪只可以升到60LV 同埋淨係過完主線就完?

好似仲可以升巔峰level既

Switch 版 係咪冇得分裝俾人?

百凌蚊就買埋佢啦

尋日喺PSN見到有特價
唔知有冇玩PS4版嘅巴打想一齊玩
以前玩開PC版 轉PS4版好唔慣睇英文同操作

賽季唔得好似

When completing a Greater Rift level 70 solo for the first time in a Season, a Primal Legendary is guaranteed to drop from the Rift Guardian

吹吹下變真

黑JJ果D SET算唔算

將d set bonus再加大有咩意思

同埋LON終於肯BUFF

Solo雞110+

Lon同個seasonal theme完全扯唔上關係得個睇字

其他5+3就多個位放coe

唔知有無其他5+3 新build for this season啦

我繼續DH 5+3

諗下有咩套可以5件再帶多個散件

睇咗
班肥佬終於肯做嘢

下季極有可能係inna monk aoe

本身係咁set
係佢live 後刪咗
一向唔係吹

隻驚絕對要內置雞功能

仲有人玩D3

幾時ptr

冇野了 英文website 有講
11 月 21日

問過唔lag機既wiz未

啱啱出奪魂之鐮嗰陣玩買嚟玩過一陣
嗰陣係亞服打單機爆咗次機之後冇玩
今日啱啱買埋死靈個DLC 打算重新玩過
依家邊個服比較多香港人玩?
同埋其實隻Game入公會嗰d有咩玩? 淨係單機玩過冇試過同人一齊玩

look at page 1

冇答到任何我嘅問題..

依家邊個服比較多香港人玩?
同埋其實隻Game入公會嗰d有咩玩?
都真係幾難溝通

香港得返哩個群有人玩D3
哩個群玩美服
公會冇咩用 除左吹水之外

OK thanks
咁都係當佢單機Game咁玩下先

美服黎
呢度叫最多人

19 GAME
等下季

其實小弟玩左幾個賽季都sense 到有呢個setting。有d核心裝備你唔玩番咁上下遊戲時間 (plv) 根本唔會跌比你。

我都明白ge，如果開始無耐就跌哂d終極野比你，隻game就唔耐玩啦，唔耐玩就更加keep 唔到d玩家。

你講呢個更加唔關drop rate事，係講緊越高plv跌裝質素越好
plv高代表玩得耐，玩得耐代表收集到既裝多，收得多有核心裝好正常
呢個係效率問題

起碼一月

去d163搵定下季DH build先

應該仲有堆散件未搞

淨係套裝加個0不如唔好搞咁多野

組團GR多
但以前就多核心成員
而家班核心一係就去咗食雞
一係就同啲再核心既玩家玩

所以漏落係casual gamer多

我好早都講過一句
此遊戲及馬拉松
你地好覆雜咁討論後可能會明我先前講乜

另一個人覆你架師兄

Btw唔好再傾drop rate 好低層次既話題

不如我地討論去邊度食雞煲

最後又係sup sup aoe rgk
佢要打破呢個問題個遊戲先會變得有意思

4人GR各打各，變到好似SOLO X4都一樣無意思喎

準備好三刀rgk未

試左套畢業級既lon踢火

打110都係剛剛夠做

見到死靈法師特價225台幣
係咪一定要買？

買d2 啦
d3 根本另一隻game 黎，垃圾到傻

唔一定要買
想玩先買

LON魂彈有無力回歸

Solo jade 高十幾層
4p Wiz aoe高佢十幾廿層

Lon仍然係得啖笑

希望三刀唔會被nerf

Non season PLV 7000 魂彈130變145
然後法師笑而不語

switch 版用firebird meteor wizard 好似麻麻地

電腦版亞服有冇巴打玩緊

高手向用法， 要集怪等元素同大爆

詳情搵yt睇下

第一頁Q&A 有答

魂蛋125都比盡啦

Switch係另一隻驚來架
無奧隕
只係有風法

佢個資料係S幾

Group
睇163 結果係咁
solo 125 左右

Monk又玩番522...俾啲創意好冇

2.6.2

因為主動風唔會打斷channeling所以全程食晒絕命同offhand 增傷,結果就係變態過奧隕

變左弱智驚

Baskenater 用魂蛋solo 打120都好鬼吃力

極限賭圖

● 野蠻人，第一名126層，前十名平均121.9層
● 聖教軍，第一名125層，前十名平均120.9層
● 獵魔人，第一名129層，前十名平均125.8層
● 武僧，第一名130層，前十名平均126.3層
● 巫醫，第一名127層，前十名平均122.7層
● 魔法師，第一名126層，前十名平均124.4層
● 死靈法師，第一名125層，前十名平均119.1層

AOE火雞奧隕不同風格火力相等

RGK三刀

但而家都冇乜機會打4人，可惜
我覺得係自己問題，玩厭咗Seasonal 玩法

Ptr 冰三刀打147 rg有pp都要4分幾鐘

點同thorn屎靈比

唉上季都玩到好冇 mood都唔知下季會點
呢個驚唯一好玩就係衝層
最多我下季用dps 起手

你雞都無mood

今季最大收穫係出左p毛娜槍，出完之後基本上無玩咁滯

Btw天日好似ptr更新

特價買咗
係咪跟任做就得
好後悔冇早啲買

玩住故事先

然後就Rift 到2046

好
晚晚都玩 好耐冇玩過隻咁好玩既驚

無可否認一開始係幾好玩
到打齊基本裝隻game 就好撚悶, 每季得頭兩星期

早知早啲買

鬼佬話只係一星期貨仔既ptr無更新了

下季拎左隻蝴蝶翼就算了

Wyatt Chang 係鬼鬼佬

聽呀lordfluffy講

尋晚煲左幾個鐘隻死靈單升到4 x

想問下死靈法師有咩build 可以速刷normal rift?我新手想儲下gr石

留ID...亞服帶你幾場十幾分鐘就70啦屌

自己玩仲開心

季尾發力

有冇人計過0至70要幾耐
我尋日打咗兩個鐘先打到23lv

Solo wd最快個半鐘

最慢係monk差唔多要3個鐘

其他就兩個至兩個半鐘

Youtube 搵lordfluffy 好似係

呢個睇運
開季一定打左個challenger rift 拎箱, 錢同素材, 起碼升盡個鐵匠, 武器唔會脫節
中途打到唔駛資源就出到招既item, 例如聖教飛盾把野34lvl 就有, 拆左放箱, 升快好多

不過衰極都係3個鐘點都升完

老江湖打新season就係

新手鬼識玩

點解要玩亞服

型囉
疊馬囉

一路玩開都係亞服

岩岩申請左個ACC, 上黎SAY個HI.

隻GAME係咪沒人玩架啦 秘境都沒人玩既

師兄季尾鬼有人玩

其實得頭兩日有人玩

頭100日有雞玩

仲有成個月先開新季
咁早摺埋個ptr把鬼

隻immortal公佈後到家下連影都冇 sosad

Reddit在嘉年華上就暗黑破壞神：不朽採訪到了遊戲開發者Wyatt Cheng 和 Joe Hsu。因為這是來自玩家社區與開發者的交流，所提的問題都是從玩家角度玩家所關心的一些很細節的東西，跟被邀請去的媒體所提的公式化PR問答有著很多的不同，假如你想更深入地瞭解一下暗黑：不朽的製作進程以及開發者對這款遊戲的願景，這篇訪談值得一讀。

Q：為什麼在暗黑破壞神：不朽中沒有能量管理體系？
A：現在這個只是一個實驗，遊戲仍在開發當中。我們想要嘗試一個側重於冷卻和蓄能的系統。現在展示的這個版本正好是內部開發版本做到這個的時候。不能肯定說遊戲最終會是這個樣子。這是一次很好的實驗，現在仍然感覺像暗黑破壞神的遊戲體驗。

Q：巫醫這個職業為什麼不在暗黑破壞神：不朽中？
A：不在，我們在能量體系實驗之前就確定了我們的職業選擇。我們實際上曾經在早期版本中擁有法力體系。移除法力可以允許多次使用技能而不需要考慮能量，但這也確實帶來了物品裝備配置方面缺乏多樣化的問題。我們正在尋找其他東西來填補物品裝備體系的空間。或者我們可能會回到採用法力體系上去，又或者可能僅適用於某些職業。

Q：是否有可能提供類似基於位置的匹配服務？比如有四個人地理位置上很接近，於是就把這四個人匹配在一起。
A：尚未談到這一點，但這是一個好主意，我必須將這個點子帶回給團隊討論。我們希望能夠輕鬆地與朋友交流，如果有人在你的朋友列表中，則很容易與他們進行匹配在一起。

Q：拾取物品並裝備的界面非常簡潔，很容易判斷一件物品是否會帶來提升，不過遊戲里是否會有像暗黑3中的物品一樣的高級物品屬性提示？
A：我們在嘉年華演示中的物品裝備都是暫時的。我們當前的開發進度還沒有到確定最終物品裝備體系是什麼樣子的時候。我們曾有一個遊戲的早期版本，裡面是沒有物品掉落的，因為我們沒有完成物品體系的製作，然後我們得到的內部反饋是「等等，你們還有沒有物品裝備？」而這個快速裝備系統我們是從主機版本上拿過來的，並將其調整到演示版本里使用。
物品裝備體系對我們是很重要的事情：首先是我們需要提供一些外觀上的定制化系統。現在演示版中還沒有加上所有的美術資源。我們在嘉年華板塊上展示了一些概念美術。目前我們無法在演示版本中顯示到外觀上的升級。我們也想確保玩家能有一個難精通的遊戲體驗。不會總是出現「A裝備在任何情況下都比B裝備更好」的情形， 我們想把一些取捨帶到物品體系中。
最後，我們非常希望傳奇效果能成為暗黑：不朽遊戲體驗的核心部分，就像奪魂之鐮里傳奇裝備將角色提升到一個新的水平上那樣。

Q：暗黑破壞神：不朽中是否還會擁有和暗黑3以及暗黑3中類似的套裝系統？
A：目前沒有規劃套裝物品，團隊對此有一點分歧，也包括暗黑3社區對此也有討論。就現在來說我們沒有製作套裝也沒有任何計劃。現在我們的計劃是側重在傳奇物品和傳奇效果上，未來我們開發更進一步並進行更多的遊戲測試後我們會再來討論這個問題。
喜歡套裝的人覺得說，他們感覺自己被賦予了一個類似1/6然後2/6的迷你任務，這個方向是很有趣的，但是其他人會覺得說，套裝會讓你沒法打造自己的遊戲風格。我們知道物品裝備體系是暗黑破壞神很重要的組成部分，我們希望確保我們會在這個地方投入足夠的時間來獲得一個良好的遊戲體驗。
我們不只是會看看暗黑3里的體系，我們也正在從其他的暗黑遊戲里吸取靈感，看看哪些系統是有意義的，但是我們不可能把所有的這些系統都做進來，這樣就太臃腫了。我們需要選擇有意義的系統，迭代它們，然後將它們放進來。我們現在正在討論的系統之一是寶石和傳奇寶石。

Q：相對暗黑2或暗黑1為什麼不朽更多地選擇了暗黑3的主題？
A：我們沒有這麼想過。我們覺得現在不朽的狀態就是「在獲得一大堆物品之前的暗黑3」，遊戲節奏比暗黑3遊戲後期要慢。我們想要強調遊戲的社交方面，那麼在打造那種有凝聚力的隊伍遊戲體驗方面會遇到一些風險。

很難說我們最終會做成什麼樣子，但是副本地下城和基於公會的遊戲體驗將會一個優先事項，我們覺得社交遊戲很棒。在暗黑3中，四人地下城只是單人地下城的放大版。而我們在暗黑：不朽中的做法則是，四人地下城那就是為四人遊戲體驗設計的。裡面會有一些機制（比如有一個玩家被蛛網纏住了而你必須將他解救出來），這是單人遊戲里無法做到的。

Q：那副本的話，你們會採用傳統鐵三角坦克治療DPS的機制麼？又或者做成全新的暗黑體驗的東西。
A：會做成全新的暗黑體驗。我們不打算使用坦克/治療的模型，但我們確實需要有玩家間的交互機制。有一些遊戲里雖然側重也是DPS但是會有不同的方式來做，這就是我們將要看的東西。有許多側重在傷害和站位的機制可以讓團隊遊戲變得有趣。

Q：「公會」或者說「氏族」，這是叫法的不同還是說裡面會有一些機制上的不同？
A：我們在暴雪內部也有過討論，我們的一些遊戲中有公會，而且我們的另一些遊戲里有氏族，這就變得有些混亂，尤其是我們開始在遊戲中添加額外的社交系統的時候。現在我們稱為公會。這可能會改變，但我們覺得暴雪應該對社交術語保持一致。

Q：那麼對於公會來說，你想要添加什麼樣的社交功能？
A：很多的公會活動，你可以作為一個公會一起遊戲，公會里可以很容易地找到合作遊戲的玩家，還有公會系統自帶的基本功能。我們對於公會活動有很龐大的規劃，公會在一起或者很多人在一起去達成共同的目標。公會很擅長創建一個「朋友的朋友」網絡，在那裡你可以與他們互動。

Q：以暗黑破壞神：不朽目前UI的設計，感覺很容易誤觸使用錯誤的技能。
A：我們希望確保很棒的遊戲體驗，我們希望在這方面做好來。這是我們討論的一個話題，我們目前還沒有具體的計劃，但這絕對是我們正在關注的事情之一。UI對我們來說是一個很重要的東西，我們希望確保它看起來很棒，感覺很棒，玩起來也很棒。遊戲正在Android和iPhone上推出，但它也將在平板電腦上得到支持。當我們向Mike Morhaime展示遊戲的早期版本時，他最喜歡在平板電腦上玩。而在平板電腦上，我們移動了技能按鈕位置並縮放UI，使其更匹配，使用更舒適。

Q：嘉年華板塊上提到了主城的概念，你能詳細說一下麼？比如我們在威斯特瑪到底能做什麼？
A：我們將主城視為一個人們可以組成隊伍去做一個副本地下城的地方，也許還有一些任務。我們還在研究一些室外區域的內容。城裡可以做一些裝備的升級，這些東西我們都還在開發當中。我們的目標是讓人們有一個可以碰面的地方並將其作為冒險的起點。威斯特瑪就是一個主城樞紐，它是一個巨大的城市。我們已經討論過要為某些社交目的而保留的不同的地點和區域，現在說這些還太早了。

Q：是否打算建立一個完備的聊天系統，或只是一個其他玩家進行快速聊天的基礎系統？
A：兩者皆有。你的朋友列表會有，還會有公會聊天，你還將會有區域聊天等等這樣不同的層級。我們正在研究UI的外觀，我們吸取了大量其他遊戲和戰網的經驗，並確保所有這些都集成在一起。移動設備的屏幕空間有限，因此聊天功能可能是一個挑戰，但我們正在尋找解決方案。

Q：為什麼追加了新的技能？
A：你看到的一些新技能是以前設計技能的重製版，比如法師的閃電新星的靈感就來自暗黑2的新星技能。我製作遊戲的經驗法則就是33制，1/3來自熟悉的內容，1/3來自之前內容的進化或精煉，而還有1/3是新的。每個人做事都有自己的個人偏好，但通常的做法就是遵循33原則，暗黑：不朽中的技能，區域和怪物都將遵循這一原則。

Ptr完之後幾日呀bandy出blue post 又重複一次multiple projects
即刻又辣慶左班fans

今次講既仍然係「唔撚知佢講乜」嘅情況

TL DR

1：其實我地個驚乜撚嘢都未諗架嘻嘻

2：想加入啲好似L4D 嘅要其他人扶你起身元素

3：唔想有META但我唔知點做噃。

4：左抄右抄咁啦，唔好問咁多啦答唔到

3000字嘅內容意思大約係咁

兩個字講晒了

課金

今季專注打箱, 翼都出埋, 去到賽季完結唔知可以打到幾多材料呢?

呢位朋友對d3 有真愛

yk學下嘢啦

每晚都打幾鋪gr

套裝會讓你沒法打造自己的遊戲風格

咁D3又唔撚改

爐石剛出新SET，我都無乜動力打
仲打D3

將兩個字寫成千寫文，就係果條友最值$0既地方

有無巴打講下死靈屍爆要點玩 完全唔識點玩

一開波放衰老>等屍跌落地就引爆？

遇精英開亡者狂爆？咁虹吸係咪一路爆一路吸？

但求過到70得架喇 而家經常比人秒

咁冷門BUILD都玩, 點都要支持下
你需要, 瘟疫套, 技能冰屍矛(或血NOVA)同骨仔雙刷黃道CD死地, 除項鍊外全身CDR, 咁就可以打GR遇神殺神, 遇佛殺佛

骨仔雙刷係？

係咪呢套?
殘體注意

係呢套, 不過你要玩屍爆就要轉屍爆技同屍爆手入箱
骨仔因為無起手動作所以可以快刷黃道

打67層都打得唔算快 點先清得快d

明明dh mk 聖教輕鬆80

不論屍爆定骷髏法師都係慢

仲有無人玩美服？ 想回歸

PC版找人有最快...找公會喊幫忙

買咗

Inna

3刀上位了, GG

幾時season 16

班肥佬怕啲乜，已經係冇人玩嘅deadgame仲要咁將就

Q: When does Season 16 start?

A: Season 16 begins Friday, January 18 at 5:00 p.m. PST in North America, 5:00 p.m. CEST in Europe, and 5:00 p.m. KST in Asia.

即係1月19日9AM見

留名新加入

每三個月玩一日

下季先再入黎

January 19 吓嘛
d3 team 咁懶

玩美服就係

新手jj買左switch d技同pc一樣 ? 武憎 勁唔勁

Ps4 版係咪唔駛諗會有人同自己連線？

PS4唔方便 過switch版

師兄踩場

PC美服 有無老手可以答下問題

有咩問

其實玉魂師個收割係點用？

上蝕魂>再收割？有時勁高攻有時無扣血

同埋想問下d人用蟲群既用意係乜？極快無晒mp

怪物需要同時上蟲群同蝕魂先會生效

一字既之曰，煩。

thanks 鬼父

嚴格上0黎講，Haunt + 蝗係發動Ring of Emptiness而唔係個set bonus
Haunt話就話識自己走，但通常都要狂放，跟住蝗要等少少時間去跳

睇個蟲仔被動做人的
今個patch個被動維持好似4萬秒咁上下，套裝效果收割一次割走3000秒（數字唔係好記得）
你割十零下割走晒d蟲就會無輸出，記得補一下蟲仔

其實係關套裝輸出機制事

隻戒只係額外多300% 獨立增傷

岩岩換左6春CPU同512SSD, 試下錄4K片, 又幾順暢

DH T13 Rift

Rat run speed (2.6.4 應該會絕跡)

要解決呢個問題結果都係咪撚玩wd
煩到死

除左弱智condemn sader 之外應該套套都煩

還記得早一個月一隻手指過110

PC 美服有無人一齊打?

想問好耐無玩，想玩返係咪一定要買死靈法師個dlc?

新手啱啱入手switch版，之前玩過D2
想問下呢集升lv係咪自動解技能，而唔係之前D2咁技能樹自己加點？
另外點開portal返村
今集一玩覺得個系統同之前D2唔同晒

唔一定
買咗一樣咁悶

儲套裝解放技能

十字制按右返歸

除咗ptr 幾時有得玩2.6.4

Switch online要轉其他地區再俾錢？ 香港版無？ 準備join 下季玩